Virtual Youtubers討論區（119）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

修女一身推留名

10年Tama Yuna粉lm

LM

想靜音

有進步空間

DLLM 明明就係天籟之音

唱緊乜鳩

用聽團長既心態去睇

你們不尊重吞拿

覺得唔好聽既人冇資格推GuildCQ

啱呀

團長>吞拿

咁首先佢要砌返套團長既器材先得

Btw thx橙巴

真

好在我推阿女
唔係推GuildCQ

唯有兩個都唔推

中島愛
呀女自殺

星間飛行聽落好易其實唔易唱

呢首咪幾好聽lo

有咁差咩
定係你地唔係講緊ユナ

星間飛行呢類歌幾啱佢唱

無比較就無傷害

佢地盲反
我連登聽歌師

次次第一首都好難頂,可能無開聲

普通唱K level

公開處刑(自己)

虛無

隻羊個D都已經係極限 當佢專登搞笑

LMある

連登仔最鍾意盲反

橙巴痴左線

二動

如果吞拿唱unravel話我知 我入公司廁所聽下

用配音聲唱係難控啲

cls
趕客咩

依家第一次聽tuna
始終不及團長

Unravelling the world!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

nyayayayaya

點首雪之華中止呢個回合啦

In tuna we trust

唔識日文 呢段片係大慨係講咩

四隻我都鐘意country road take me home

->->->

呢首我點既

邊個話yuna唱歌唔好聽

做得好 上面首首攞命

廢萌歌想唱得唔好都幾難

呢堆先係岩佢唱

淨係靠可愛聲線嘅歌先啱yuna唱

咁佢無學過唱歌
又要CHOK聲唱

邊個係伊東ツナ呀
自首la

白日

準備終極炒車現場

回家吧

唔好玩啦 超難唱

YUNA有成5XX人睇
多過好多人了

TAMA都唔敢唱

白日我唔跟了 MUTE先

驚呢首趕客

其實tuna係咪特登

邊個搞鳩yuna點首白日

諗起shion𠵱首調音調到仆街

寄個鐵桶送比佢女 總有一日 總有一日....
等待與希望

屌幻星 我播緊兩樣野 都比yuna個高音嚇到即刻睇Live

都唔算好差既

個高音好正

clip it

高音同走音只係一線之差

冇想像中咁差..

好過預期

冇炒車喎
不過不失

想點歌嘅話曲のURL應該俾首歌嘅MV佢定係俾純音樂版

Ok嘅

有dislike

TUNA唱得好過HOLOLIVE班友
起碼唔會格硬黎
hololive班友當自己歌神硬唱上去仲要走哂音

有咩

又話MUTE

比想像中好

真香你懂不懂

香水

我嚴重懷疑有人想搞鳩佢

變身前最後一次歌

呢位唔係話引退架咩

好聽過熊貓人

熊貓人個D先叫有感情 你識咩

痴線 不知幾正 聽過返唔到轉頭

你不如話好聽過團長

一聽到呢首就諗到隻素材公仔係咁郁黎郁去

tuna好聽啲

想吹奏都唔洗咁既

我彈出彈入 打我呀笨

唔差喎其實

差唔多600同接

31號最後一日

30號YT最後一場
31號NICO最後一場

與其話吹奏不如話想踩一腳落holo度

TUNA如果用本音加唱岩佢既歌 應該會唱得唔差

前面話佢地講得過火左,話可能係冇執過自己房冇打掃既人先會講(?)
講左2句之後後面果D完全唔關事,少少自虐,少少講大學既野
都算係釣魚標題

唱呢D咪幾好

本音用黎玩青鬼

happy birthday係邊首

熊貓人香水無人超越到

有冇人有聽開みやぢ？

back number

我聽緊啲乜

依個合作官方終於剪

天瀨之音

唸咒

根本tuna 先係連登女兒
口裏說不又好比心機聽
好就一定讚讚
唔好就幫佢兜 比意見佢
又想保護佢
爸爸真係偉大

哦 thx 橙巴
件事都過左咁耐就唔討論了

無計做唔到tama老豆呀麻

團長一線頭

真。齋呵唔鬧

老實講團長好聽過yuna

你班友識條鐵咩, 呢D叫JK嘅感覺

可能中之人老過團長

轉台未

係喎 chatroom顏色正常返

好好多

D綠色 睇到眼都盲

【歌ってみた】なんで生きてんだろうってすげえ思うんだ Covered by VITTE（VALIS）【ヴィッテ独唱】

你唔俾十八歲讀緊中六

不過睇嚟今日會開好耐下

聽緊

17歲出過社會做過社畜我都信啦 何況𠵱個

團長唔使賣後生，對波無敵

危

龜頭

期待コラボ

點解咁多人都龜頭

可能係破例比15歲JK感動

btw 石上好撚慘呀 今話好撚虐

團長送 一人一頂

bin c holo 一早已成政治正確

matsuri 上mc都唔搵luna玩
cp已完

派綠帽

fans當定佢地自己當啊

呢首唱得唔差 幾可愛

啊呀呀 啊呀呀

suisui係一線尾唔好再bin suisui可以嗎

YOUTUBE推介俾我

百合營業終結

tuna 係咪一線

butcher同ryan呢段幾感動
個故事show到butcher既角色成長

..

明明上個月尾先一齊去左食飯

rewrite

鳩....

【10/4~10/10】3分でわかる！今週のVTuber界【VTuberニュースまとめ】

lm

詩音個直播，根本就爭寵現場

一線頭

走在ASMR尖端, 大幅拋離其他vtuber

【女性が歌う】猫 - DISH// / covered by 星乃めあ【PianoVer】

激推

挑TAMA機

要不和了

猫推介聽埋レオナ唱

おかゆ後宮

仆街 聽到隻耳有啲痛

....LAST
MK歌

mute左聽緊ai2號機

去睇啦

臨尾先放伏
邊撚個害佢呀

次次都mute

難搞...

原來玩緊fall gay最憎睇人玩fall gay同apex

其實Tuna應該都係緊張先走音,
有一兩首時佢大聲唱同唱得放就好聽左好多

船長+おかゆ+あくあ+詩音 4人團FALLGUYS
開場自介已經一片混亂，阿夸同詩音係到爭おかゆ，話おかゆ係邊個既(大約聽得明)，玩左1-2場之後，仲開緊玩笑，最記得個句係詩音問おかゆ︰「おかゆは私でしょう」
再詳細D要聽朝睇精華，我賭J肯定有人翻譯

MUTE到宜家開返聲

再MUTE過YUNA

隻抽

往死裏打

木口三十棍客

可以聽住yuna唱歌再聽雜談

咁船長同兔咪直情斷交

係兔同全木口斷交 恢復日本鎖國政策

原來阿火尋日唱マジンガーZ

pekora同rushia自閉開

1080了

Tuna世界第一

agree

駁吾刀

兔留言比洋蔥仲要隔成日先覆

幾畫得

呀女輕鬆升左200Sub

終於

+2早排你地推薦，我聽左tama幾首，都係有呢個感覺
btw今次首溫馨慢歌好岩星乃めあ既聲線

禾是tuna爸爸

Yuna首ending係咩歌

Rushia前日同船長合作過

我見到tama都係到刷はい

唱左我

おかゆまい

同獅白合作先出奇

Doremifa Rondo
好舊嘅vocaloid 歌

久遠たま-Tama Channel-
チャンネル登録者数 2.8万人

我鍾意尼個ver

hima仲要卡幾耐

睇情況直接比lize休，唔洗兩邊走

人地叫yuna

素人黎講我真心覺得yuna ok喎
頭先全程聽係有幾首唱得唔太好
其他都叫合格

推哂活動

讓路！鯊皇登位！

想睇luna同lamy合作

屋企有事知唔知咩事 冇跟開

冇講

原來Yuna有讀我個名

一路玩minecraft一路聽debi以為啲聲係豬人叫聲
睇個live先知佢錄左自己訓覺聲

べにすずめちゃんありがちゅう

loser當係russia

雖然發音太長個名黐埋左一舊

800了

阿狗又黎料

想知佢地讀名會唔會讀埋個括號d字

4個玩fall guys係咁講coco

唔會,但係個名愈長就愈顯眼
比Yuna讀既機會就愈高

ココバナナ
暗示會長食蕉

呢個ここ?

有高清奶睇

閃電11人

笑撚到傻 大陸d反coco既QQ群組
比人發覺有admin係入面呃錢
話籌期反coco

文字討論

愛國都要營運資金

籌黎可以做咩
請私家偵探起人住址

順手試下，連登好似最多出兩條tweet
仲有心情講笑買手信，唔做杞憂民

nga holo區

what a meme momento

ching唔cap出黎?

冇事既

不嬲愛国都係要錢架啦

火雞Minecraft裝左MOD 部PC會唔會爆炸

死左先可以換機

人人有功練...

睇完都唔明
好似係條友叫人課金比佢
然後佢話佢收左d錢 就幫大家手諗文案 諗點樣攻擊會長?

收錢先做咁唔愛國呀

麵包狗玩緊乜

如果香港超市有
有有巴打會企係度掃個QRcode睇片
ぺーこぺこぺこぺこ

我前日打sc比luna仲比人miss左雖然應該係太遲打

原來tama都有睇總之就是很可愛

あにまーれ隻新狗好似宗谷

直接成張海報偷走la

唔係原神暫時

裝光追，佢部機會唔會爆炸

竟然係話好食

冇直播完全唔緊要，最希望佢屋企人冇事啦……

但係睇落好順，佢有冇換野

話杯麵好食既朋友

可能換過冇出聲，其實行到光追，部機都應該有返咁上下

【久々歌枠】深夜のUMI SONG TIMEっちゃ！！【幽ヶ崎海愛】

咁日本呢類速食野都好少難食既

我記得佢有部機係勁
廢果部先係講左配置果部

話ルーナ個啲有冇諗過當年ほんひま嘅心情
會都轉埋仲慘 まつり呢啲好少事啦

火雞媽媽知個女做Vtuber好鼓勵落後緊既火雞 好滾動

我試過隻咖喱杯麵，覺得好難食
但又話係評價最高既味，所以可能人人口味唔同
Btw隻冬蔭功杯麵最好食

原來今日係mimi最後一次用貓皮 miss左

而家問題只係狗定鯊魚先百萬

上面po左

之前有人話食過D飯爛晒唔好食
依條友又話粒粒分明
真係要自己試先知

聽過個講法
上次minecraft crash左部機係問經理人借既notebook
佢自己部機搬屋用唔到

一定鯊魚啦
狗可能做到短暫既一姐

睇圖D汁多到湯飯咁

今日遲左上水

唔出奇
佢有好機用就好

Gawr Gura Ch. hololive-EN
800K 位訂閱者

佢自己加太多水

條友加得太多水
不過就咁睇 正常水量都應該好似湯飯

Btw，ポルカ今日情緒真係好高漲

唔知有冇改良，但我最後一次食果陣覺得普通

搞清楚係光追定光影mod先
光影其實RTX出之前已經有，效能都唔係話損耗太大
但光追架話真係3090都有機會死比你睇

應該係光追？
我雖然冇玩，但我有睇官方出既對比影片，
或者巴打去火雞個到幫下眼，我都怕睇錯。

痴線，幾個都上線玩

岩岩先睇到

應該係mod我記得光追好似仲靚

新式叫人回家

本身就係泡飯同湯飯有分別咩

回家師

而家回家人真係好陰毒 防不勝防

咁可能係我唔識分
我見畫面同平時唔同

應該係MOD
Ryzen 3 3200G with Radeon Vega Grahpics
+ GTX 1050 Ti

點開光追

RTX3090

今晚彩虹又忽然靜哂冇野好睇
本身諗住聽日wfh今晚可以夜啲訓

咖喱當湯飲

翻煲舊片lo

咁快收左皮？

原來火雞係咁既配置

聽朝打硬八號今晚可以通頂睇V

應該唔少人會咁做

同系列?其他好似係會索水變汁
唔似平時d真係一堆水剩係度
我諗應該都係e種掛

唔計海外都有十台

日出即係6點幾掛8號
頂得幾耐呀
博佢減速轉向好過

放耐左D米索晒水所以變返汁掛

打,不過8點落波

你講野呀
用2070S 開光影mod開到ultimate會得廿幾fps

唔睇live個興趣立即下降得雜談還可以番兜
追番尋日野良猫podcast先

EN 除左Ina好似全部都係AMD YES
不過Ina打算換3900X/3950X(Zen3 發佈會之前講） + RTX3080 + 64GB RAM

啱先睇左朝日南幾正
但佢同とこ都讀緊sc

依家出咗要換
5900X
打機最強

岩岩aki玩貪食蛇 第一名叫China CCP vrius

8點落波都可以WFH

打 不過都要返工

差小小就完

等緊5代一出 3900X/3700X會降幾多價
2600 都手痕想換

復活了

又紅蓮華

我大佬臨放工前好灰咁同我呻話上年公司八號波係真係唔洗番

不過如果係上年未興WFH 分分鐘8號都唔會掛
照返工啦柒頭

個村民咩料

終於過到,唔洗再睇啦

有委員長

不如Tuna長期除咗個耳機佢 我覺得幾cute吖

燈少陣啦

5950X + RTX3090啦

唔記得睇

睇下涼君

想問下咁砌基本要幾錢
我都想換機，8卦下

放過我哋啦

食過兩次 真係唔好食
第一次跟佢條線變到好似糊仔咁
第二次落少咗但啲水唔夠熱 啲咖哩唔溶 真係要啱啱滾嘅水 熱水壺唔得

呢度既基本係3090

至少三皮吧

有冇wfh股市都係睇有冇8號決左開唔開

好想換勁機打機

點解周防個asmr好似隔住層野咁
應該唔關耳機廢事 聽團長果陣又冇咁既問題

幾好笑冥府幾夾下

神樂媽同パトラASMR點聽咁多

買部ps5打機算啦

神欒媽，支持新手

想玩電腦驚多過ps5驚

一般用5600X + RTX 3070 夠玩

你玩開咩驚先

3090其實偏向演算卡
要打機勁3080就夠 總預算視乎CPU LEVEL萬幾就夠
前提係你要買得到

Rhx巴，我再研究下

Pc game姐，無事，我再自己研究下，傾返V

不過兩樣野都未出

其實5600X要等intel 11代出左之後ge降價
首發價299USD有di貴 倒不如買上一代

火雞全咪專登扮pekora笑

打機5600X 應該勁zen2 唔少

我呢排都想換機喎
你筆直幾多

我都係預1萬-1.5萬左右

你仲可以睇tuna㗎今日歌粹可以治療你心靈

有咩唔開心一律推薦パトラ ASMR

我知道哭是沒有用的 含液睇あくあ

未睇v就見過周防搖氣水果張gif 好高汁 係fanart定官方黎

阿雞直播有兩萬幾人睇

講日文仲多過英文

多謝樓上各位弟兄 連v有愛

岩岩留完個comment已經C服左好多

あ碳今晚應該會開好耐，保守3小時，佢有好多野要講

Fanart 仲要好早期

ＷＨＹ ＮＯＴ ＢＯＴＨ
Console仲要無得裝mod

心心

仲有エリ喺度

諗起上次觀眾多到可以係終點前面起牆

勁到cls

越畫越慘啊

凜把聲真係一線頭

依張邊到慘

5600X+RTX3070
咩驚都夠打了

呢張有著衫
之前驚佢越畫越少布

諗緊3900X + 3060Ti
打機又得開工又得

每日都聽一次Haato唱ひまわりの約束 歌詞好應景

有咩講

東京遠征
佢講左就黎1個鐘，仲講緊二期生聚會

冇人識HOLOLIVE

好在還有Amelia

早排有個mv搵左佢整 但係個mv唔可以用黎loop搞到再生好低

絆愛咁多人識但沒落咗

比多少少上70啦

比多少少上埋5800X

比多少少系列

唔啦
5800X個價唔抵玩
3070 同3060Ti望落其實都差唔遠, 我自己用1080P 3060Ti 應該都夠殺
唯一有上3070個誘因係可能會出嘅加vram 版3070

輝夜月好正喎我就係睇輝夜月舊片入坑
而家手機wallpaper都仲係係輝夜月

係5800X 個價不如上5900X
5800X 4粒入面最唔抵玩

呢到係咪問得spec?
想成部腦換, 顯卡打算用3080, 其他點配好？

見佢仲有好多follower，但點擊率就好似跟唔上
btw個個咩中國絆愛係咪唔會同本體聯動的?

唔肯轉皮 你話呢

唔會連動
Btw好多人follow咗冇睇又冇unfollow啫

最後連登仔標準答案
有最高級買最高級

5950x

連登仔永遠都係:你呢個budget不如加多少少上xxx好過

差幾百，當然啦
我推5600X or 5900X

自己會買5900X

唔使驚，等3080出左，到時硬件台就會有一大堆list抄...

我諗住砌5900X+3080 ITX
希望屋企唔會著火

傳心師們瞓咗未

中之人都有出tweet 召喚傳心師

唔係講笑，琴晚發現呢個cover，到今晚為止我已經聽左30幾次....
好中毒性，有興趣可以聽下

咩itx 箱放到3080

佢應該唔算炎上搏上位既覺得似炎上體質多啲
不過睇得開心最緊要

會唔會係屋企有事?
尻估

呢排好興既NR200P

唔講budget一律配到最高

solo停，但合作照搞
應該有野想優先做所以停一停

起碼唔係病痛

睇完個風既路線圖決定而家上床訓

做得耐想休息下放大假 都要俾人傳心

內亂來了睇邊個係最有骨氣既四期生同一期生

筆直兩皮

coco比人炒

不要再説了

聽日要打八號啊

病都唔詐直接老娘唔撈

3:45個女仔把聲好似RBC

想睇COCO卒業 全公司大部份人作反
得番FPK一個企係公司果面

合理

問啲正常人點會識.....

一向睇好拖華

終於開始講團長屋企
但我眼皮已經逐漸加重

畢業了

半身排左聽朝開台

睇下個風既路線圖根本完全食唔中, 聽朝都係準時返工

5900x + 3080吧
呢度連埋主版最多都係萬二 (計原價 而家3080仲係炒價 5900x一出肯定炒)
牛750w
2tb ssd
32gb 3600 ddr4 ram
兩皮野應該有唔小淨

蝙蝠仲係度,仲有エリ

仆街仲話9號風咁猛，我荃灣雨都無滴。。

期待變身

我見日本仔好似好唔鍾意火雞
但頭先火雞個台都有成2萬5人睇

本來就係次文化中既次文化
AI係上得最多主流媒體同大節目果個

玩fall gays

點解唔鐘意火雞 見人成日屌但我幾鐘意

5900x 有咩特別, why not intel? 利申唔熟

佢好少活動

食鬼佬市場Wfc

純粹屌個皮太多元素姐 演出OK 人靚聲甜

係唔差,可惜係U社

之前又話鬼佬唔鐘意佢多日文
咁究竟係鬼佬定日本仔唔鐘意佢？

其實火雞應該入本家

上個post有人話佢低人氣

低人氣[EN]

普遍都係大約係話佢冇野叻
而且情緒太易波動好似痴左線咁

但反而我覺得佢就係因為知自己相比另外4個人冇樣野叻,人地個個唔係識畫畫就識音樂
所以好比心機討好D觀眾

比較上係嘅

因為5900x 岩岩發佈 聲稱已經勁過intel
大部分遊戲都勁過intel 但都係要等11月3定5號 評測解禁先知真定假

同埋intel 下一代cpu似乎會推遲發佈
咁你而家係得amd簡

你都可以睇下Intel會唔會因為amd咁勁降價既 但你budget預得咁鬆
又冇必要慳呢d錢

識三種語言已經屈過好多肥宅

就係依啲先令人想更加支持佢

14nm+++++++

其實真係冇所謂 推左人用amd 仲有可能有咩事怪你點解唔簡intel

而且就算係10900k 而家性能都好夠用 amd出左之後仲有得降價
你完全可以 慳返d錢/投資其他方面

btw有冇人係依家睇緊火雞?
頭先鯊鯊比怪殺左之後就直接rage quit冇番過黎?

應該幾好睇

intel 單核輸好多
多核輸更多

連登動物台一半人都識中英日咁滯

覺得佢專心做被虐擔當幾好

邊有人夠連登仔屈

做V識做直播效果有比技能更重要既野
睇下佢偶像ぺこら 一樣係唔識畫畫音樂 英文都唔識多隻 照樣做到同接之王

我平時冇睇開死神
其實死神係EN觀眾角度係點擔心佢呢幾日病完之後開番台會落後哂

佢仲要咁早開台

佢咁陽角應該要行鴨個路線，諗下企劃/組織多人聯動+虐雞

電源要850W
750W好唔保險
3080就350W功耗

台灣嗰個魯蛋都係呢種人
自然就做到 咩統神嗰啲仲要成日特登做鳩嘢

影片2周一更，無直播，又唔like留言...
(毒撚鐘意比人like

驚咩
有料可以做得DJ既一定有音樂才華
而且佢賣牧童笛都夠賺喇

得行去下鬼佬D直播DJ到睇下 萬幾人同時睇都係小頻道

twitter都有講下野既

死神有美國同加拿大就夠啦

買pa32uc

係，雖然u社營運仆街，但搵既新人都幾好
Btw想問下呢度既人係咪都唔中意u社

火雞唔係識跳舞咩
可能3d化就係佢發揮既時候

想去日ser握手

想問下有人鍾意u社？

舊U社當中之人condom
就算重組再加好似踢左個上西都係有D陰影覺得係閪公司

咁咪同COVER一樣

依家突擊深夜直播, stream sniping 易好多

Cover未咁過分

暫時

佢以前做既野令人無哂信心

world war 3係美國打加拿大

同埋一個月都未到，大家都未run熟個玩法
本身就應該有幾個月去培養觀眾群

結果搞到佢地一出黎就要大殺四方咁

himesama的罵倒很棒

Cover成為最大贏家

PS4 香港連唔到去日ser

港澳台獨立server

Mv入面隻格鬥game好似之後加咗啲新V
只係玩過最初版

Hotdog! Enemy!

勇氣差唔多成個星期無開台
一開就打左8個鐘apex

官方都係講750w吧 而且外網都做過唔小測試
3950x + 3080 雙烤功耗都係537w左右 計埋瞬時功耗 750w都夠用

但你買850w都冇所謂 反正用十年 你第時新硬件可能要既電更加多
你預留小小位都ok

P.S 唔記得提果位ching 你用3080 記得買2k 144/ 4k moon
1080p 既話 cpu一定bottleneck張卡 而且3080行1080p都成300/400fps
要咁高冇用

其實佢成日都係咁

為左共續前世緣festivaluna已完

勁多鬼佬丟紅sc比隻離鄉別井既火雞

toxic gamer華生偷玩左MC幾耐
整左勁多野

Towa

太夜眼花睇錯人名當我無講

話說華生好似聽朝8點會開台玩minecraft
但佢今日已經玩左成日仲未訓教

拿我頭先OptiFine+SEUS調左下
我只係99K+1080用2K解析度
應該係其他畫質拖FPS唔係光影.....

不過果然MINECRAFT真係唔駛開光追都可以死得人

場場都有8-10個rin fam
好易贏

葛葉係玩緊rpg maker

其實都無講錯嘅モルル同ちーさん

非公廠商大部份都建議850W

其實而家電源咁平直上千算啦,去美森$1/W都可能搵到白金牛...
(唔知而家仲有冇)
減低負載有利轉換率同壽命

佢整左好耐

對我黎講真係冇咩耐性冇咩創意玩呢類game

en傳統藝能 唔洗訓教

你地訓覺個陣 鬼妹仲工緊

已經唔算係game,係整緊game

屌屌屌

阿雞啲笑聲越嚟越似peko

琴日mori咪開台訓覺囉 sleepy左3個鐘

Pekoru前輩希望係我超越你之前可以合作

火雞卡MARIO果關 我都有卡
MARIO64 D視角 真係好易屈死

睇到係咁打喊露
係失眠救星

mean精

No peko

原來射貫開番一直冇見到

咁多ITEMS真係有排整
我嘅話中期就是但選首BGM算

DLsite好多咸驚用rpgmaker整

Pikamee都玩原神

全員真香中

忍唔住傳心
Towa 個tweet 有其他member留言加油
應該唔係holo嘅事啊
我唔好燈

要畢業了

鯊魚會限投票决定同時視聽咩恐怖片
三分鐘已經有1.2k票

小粉紅走去惹埋韓星
期待19日出精

4套都笑片黎

剩係識Ghostbusters 同Scream
但Scream都算？

?

我一路睇一路笑 幾幽默

子兎音到底幾難冇用過佢嗰模出嚟做stream

Scream點會唔算恐怖片
唔係Scary Movie po

單野真係笑死想當年幫金家打鳩人先

我見到封面都淆

無提支那、台灣、香港、西藏、新疆、蒙古
都中招
支那成身G點

宜家見得個面具太多
完全唔驚

其實假如我喺支那人都真係幾慘
自己鍾意睇啲乜 追乜明星
都會無啦啦俾人出征 最後結局就係
搞到自己都冇得睇

haachama都係受害者
仲同情佢地?

突然變愛國mode,覺得自豪既人仲多
莫名其妙既愛國心

比Scary Movie搞到見佢到個面具已經想笑

唔係同情
係覺得上邊嘅教育 好犀利
教到個個都咁愛國愛黨
香港過多幾年都應該係咁

3年以內支那收皮嘅話仲有彎轉

你啱 成日唔記得開光影就要較返視野中距(16 chunks)
同時開晒32 chunks+光影
結果chur盡粒u連30fpz都去唔到
3700X+2070S, 都係2k output

結論就係多數都唔想開光影
寧願畫面唔靚但可以遠景兼keep到80+fps

邊有可能咁快收皮

終於訓得

依個新人好揼本 Youtube廣告見到佢唱夜に駆ける

想問下佢所屬公司既V 對波係唔係都係咁
有條佢同另一個V唱歌既片 佢隔離個v 對波又係fing得好勁
btw 有聽過佢唱幾首歌 都幾好聽

成日廣告都見到佢

岩岩都睇到

成個團都有落廣告依個團歌回唱完歌仲會cut哂出黎放係channel度，我覺得佢直播唱得都ok，把聲可愛系唱歌都keep到，高音都ok
個造型真係好痴線人體彩繪

btw近年v放既廣告多左，akari轉新型像都有出廣告,連依d細團都有唔少

佢間公司d造型我懷疑係特登你講果個應該係同社既倉持京子對波企係度都會係咁搖wtf

非一線既v都咁好搵架咩 落咁重本 聽brian 7講 如果條utube廣告你成日見到 講緊洗成6位數字

搖到好怪見到對波係咁自己搖就笑到仆街

買左premium唔知

已經有人翻譯

咁樣落廣告都唔平
唔知點解訂閱左

佢落廣告應該有特定係for有睇開類似野嘅人 應該唔會好似brian嗰啲全香港咩人都睇到咁廣泛

有冇用真係好睇個人，唱歌易中d

有唔少好似波羅ノ鬼有d多觀看數既片下面留言好多都話因為廣告而黎，但同時都係得果d片先有人睇，唔算好帶到訂閱同其他片既觀看數

另外就係好出名就e個

講d錢燒完落廣告大概係點

睇落成功率麻麻

Btw

でろーん嘅食評

睇archive兔話可能會去miko屋企，但未講實。

食飯漢堡,d味似賞花果陣有花瓣跌入杯茶,飲既時候有沙係入面既感覺

搵番啲舊片黎睇，呢兩個笑到仆街
個mc好鬼勁

母子組合堅正

火雞喊左

火雞係混沌得黎又好感性既好女仔黎

佢琴日講佢親人果度都幾正，好似話要買ps5比佢啊哥

有冇人真係冇訓

上面jm9

直接block

以前好鍾意異色瞳呢個設定
但睇vTuber多左之後
覺得呢個設定用到好濫

所以有d用特別造型博上位

始終個Skin 真係太重要
第一眼吸唔吸引到人睇
就係靠個Skin

講開特別造型
有d 唔係人型設定既都幾大膽

でびでびでびる (樹熊)

貓貓係邊個？

呢隻野唔係貓黎?

差唔多

佢今日玩左幾耐Mc

岩岩先開始，但睇黎會玩到鯊魚開台

尋日火雞果陣已經長時間出現

係，佢地真係好痴線條隧道完善左好多

琴晚最後頂唔住訓左，今朝起身一睇，阿夸條片有5個鐘

Lamy都幾fit，ringfit 做到30分鐘左右 (左下角時間)

CLS EN個個今個星期都玩2,3日minecraft
btw唔知點解火雞死都唔肯整個schedule出黎

個8號波竟然未落

戒hololive 第15日
掛8號波冇野做睇舊片最岩

sor冇加密

好彩華生果邊都只係跌左7000人左右,依家仲keep住有2萬5
幾驚比鯊鯊搶哂d view

一個月803K放緩

係，但鯊魚都去到5萬1

應該冇咩，依家都810

究竟鯊魚睇地圖勁D定兔仔睇地圖勁D

有冇人知手機點雙開
唔識同時播

ios 無可能

An呢

華生同火雞啲sc可能加埋都唔夠鯊皇開半個鐘

死神係咪對minecraft冇咩興趣
見佢今個星期好似唔會直播玩
而且平時其他人玩緊果陣又唔見佢off stream有玩

抵死
無左一個會長就少左2000萬

真係好撚怕會長出事
越近19號越驚
其他人仲要陰陽怪氣咁

戒定先未得
無期望就唔會失望

大不了直接返去睇原本個個

平常心
又唔係世界末日

雖然我真係好鍾意Hololive (最少曾經係)
但如果真係郁會長既
我就唔會再睇

呢兩個幾星期
都趁呢個機會接觸左好多Hololive以外既野
搵到唔少其他好睇既Vtuber

係會有D懷念
但又未到無左佢唔得

狗第一
Btw 有個唔關事嘅都係0

鯊鯊入Holo其實係咪因為想同朋友玩Mc

咁撞生日姐

頭家要散了
就算出走左都有感情

散左先算啦

SORA前輩都走黎睇鯊鯊

華生蕩失路

鯊魚去搵佢果時死埋

睇到燥燥地1HP 又唔食野

華生再咁搞咁去應該都會死

佢地似乎冇滿飽食=會回血呢個觀念
琴晚火雞都係咁

箱推魔法其實幾難取代其他箱唔係好做到呢種感覺

「預料本港仍有一段時間會受烈風威脅，今日下午四時前改發三號強風信號的機會較低。」

竟然玩R6S

市場上係無其他取代品
但佢真係搞鳩會長的話....
仲點撐落去??

無野食啊
帶得幾條魚就去地城,又唔插好火,搞到成地怪

呢個我都好認同
所以如果佢郁會長既我都唔會再睇

只係想表達下我好難做到平常心面對

好在真係有其他野睇
可以分到心
如果無其他野睇
我依家應該都會好辛苦

頭先華生一直遇怪,如果係火雞既話應該死左十世

修女

兩邊都多人左，真係咁多人中意睇minecraft

係戌亥啊！

好似仲係生魚黎

華生都400了

退出hololive了

捱到咁耐

華生砌屋都幾有taste
諗到係2樓種樹種穿個天花板

所以變左蘿莉未，要變我就去睇

烈風...? 一絲風都無wo

鯊魚真係屈機, solo 輕鬆6萬同接

海邊先有

同個日5人MC有得揮

港島果啲就係風
新界之前風大都係3號

點解佢整個農場要離佢屋企咁遠

Holo爆未？

千秋萬世

19號爆

變左啦仲唱埋歌

痴線原來華生又直播左3個鐘

實力, 每日兩萬sub 唔係講笑
佢solo 講野多好多
毒撚

成個聊天室都狂佢食野，叫左5-6分鐘先開始食

燈到仲掛8號

一姐今個月會唔會防守到最後嘅一姐寶座

拆屋

感覺一陣會撞到creeper然後連人帶馬一齊爆炸死

好大機會會騎馬死

根本佢地而家就係要起農場確保食物先
條鯊魚就滅絕曬周圍d生物

已經813K

符合設定

佢玩MC升得快過火箭
1個鐘前808K

好似無咩玩mc嘅sense，
btw隧道係唔係有邊插錯火把

對佢地真係唔好期待咁多
玩咩game睇落都似純新手玩咁

火把插錯無所謂
防到生怪就得

感覺華生差唔多又要蕩失路跟住死係地底

幾時肯開返大個窿

都算係1種樂趣黎既

我覺得隻馬好快比佢玩死

好歌推介

.live

(垃圾)箱

睇番尋晚公主fall gay

lu-knight真溫柔

如果真係迫會長引退應該炸左箱
歐美同日本既底線其實係會長唔走

11月前上到金盾

都係睇star玩算

睇下點啦
對D保護CN都噏得出既鬼佬冇乜信心

咁睇得起歐美同日本

Iofi係花咲到做即時翻譯

隻馬去左邊

最大感受台狗同香港 你地咪又係繼續睇 成日係度ff人會做咩做咩真係好撚好笑

行開食個早餐已經814K

先發現有蘿莉修女

Cover出張聲明話會長自己揀 佢哋就信㗎啦

佢話佢beta定岩岩launch果陣玩
都2011年既事

有咩信唔信 咪又係係度呃自己 同依度d人有咩分別

信完之後未走

呢家個規模炸完都係第二大箱
最多都係走咗班睇てぇてぇ營業嘅觀眾

2點又死神 馬拉松

戒holo咪得

有時見d人整肉, d重播留言係彈幕黎, 有無人知要裝咩先可以整到

こんるる

依個掛

我裝過, 但番achieve 好似無用

flow youtube chat

會長畢業->鬼佬: 唔想再失去任何一個->繼續瘋狂睇瘋狂SC
大愛撚又然

呢個真鬼佬冇底線

love and peace

重溫

多謝巴打, you are the true hero

Burn ?

希望有事

點會冇事

岩牙

creeper

佢本身就係畫習via嘅畫師

yagoo rt taiwan

打地鼠

華生4小時

我記得佢本身話唔鍾意玩單機MC因為冇目標
但自從果日5個人一齊玩完之後依家佢係玩得最癲果個

就算真係安全返到黎照播都會俾班小粉紅搞一排啦

如果咁既支持會長引退
反正都係死，早走早著

打風 好爽

結果鯊鯊搞左3個鐘剩係加左道門
分唔到佢係扮廢定係真係咁廢

Gawr未開台 華生玩緊
Gawr開緊台 華生玩緊
Gawr玩完讀緊Sc 華生仲玩緊

搵到樂趣玩咪好，大家都睇得開心

肝王

鯊魚好似未讀過SC
木口JP個個讀哂名先OFF

第3隻碟,睇邊個rt就知有份

新一姐新習慣

本社都唔係個個讀既

我少睇JP
見過akua lamy都讀 仲以為個個係添

結果華生玩左5個鐘MC

咁岩見到會回 唔會臨尾抽哂出黎讀無分幾錢
專登讀可能一個鐘

好癲華生已經玩左5個鐘

HOLO都未有人破到28個鐘嘅記錄

其實都唔使講到歐美同日本咁遠

你搵個真係痴撚線嘅比

座長都係間中先讀

我起身已經見佢玩左100分鐘
琴晚已經全程冇開台自己玩玩下同火雞玩

呢條女都幾正

V界有冇人破到

放打風假
一陣專心睇花譜個Live先

通知到,1日假

火雞出現了

Ching 識貨 尋晚有睇佢

うい媽媽大戰博士

仲讀緊呀

佢今晚仲要同火雞玩

24小時都係EN

其實headset同earphone聽asmr會唔會好大分別

rurudo親生女

香港台灣都差唔多

冷青識貨

計埋讀SC既話華生差唔多開左成6個鐘台
然後6,7個鐘之後仲要同火雞玩

鯊魚最後有冇比番隻馬華生

隻馬好似擺左係佢養牛果個農場度
但咁玩法遲早玩死隻馬

r6s

希望唔會訓死左

華生比人叫去訓

我鍾意headset
心跳嗰啲真係好似有人攬住你咁

我個人覺得好睇過APEX 好多

羽衣媽同犬山

R6係幾好睇
不過我都係鐘意apex多啲

上一個咁講既人

觀眾睇唔明既話會好冇引
r6s你拆牆/聽聲未必睇得明你做咩

夜見啲槍法幾穩，勁過我

WEAKEST

預今晚雞自己同自己玩51啦

華生有瞓過籠嘅前科

有冇多d資料? 佢個人勢定邊個箱

我無玩r6
唔會知每隻角既特殊能力係乜
但無咩影響個觀賞性

好玩過apex好多
利申有玩

我都覺得係
利申有玩

my alarm...

但係睇獸醫個鐘又正常運作

覺得airpod咁最好 冇條線阻住哂可以訓係聽

乜唔係rurudo為興趣做出黎咩(9up)
之前以為ruru會自己玩
點知比左第個玩

佢之後都用五個鬧鐘

gura 直播勢 但條條片都30~40萬views 以上

Vtuber分三種 1.holo以外 2.holo以內 3.鯊魚

真係岩岩好6個鐘

正常?
狗同兔都差唔多
係無佢MC咁多, MC 條條8x 萬

姐係佢真係多人睇

鯊魚做壞哂成個holo

佢係食物鏈頂端
v有邊個夠佢打

以前已經覺得holo 搞到啲數字通漲哂
Gura 自己一個再漲多次

到時宜家都可能真係會搵佢合作

唔好用holo嘅標準睇其他v 唔好用鯊魚嘅標準睇holo

開波

口口

新人

咁犬山

A

推爆Amelia

new po

CLS

大声ダイヤモンド

癲狗真係唔知黎唔黎得切做陣一姐

右下パトラ？

今次成員同上次比

入嚟LM準備爆po

做唔到

我覺得會唔小心自爆

唔係通天既咩

黎唔切

直播出街

巴打好耐無見